欅坂46交流區第四十回:守屋茜20歳生日快樂🎉

人見人愛守屋茜生日快樂!!!🎉

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

5thシングル『風に吹かれても』発売中

けやき坂46主演連続ドラマ「Re:Mind」2017年10月19日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
沒有

6）會員舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
咁撚正重洗鬼睇其他咩
TEMPLATE:

🎉守屋茜生日快樂🎉

おめでとうございます🎉 #守屋茜生誕祭 #欅坂46 #KEYABINGO

靚到癲

新人留名

禾茜生日，入黎G持下

我愛你至死不渝

躝啦

大家都係469，唔同顏色姐，使唔使咁惡......

咁躝未

癡線點解可以咁靚

屌又卡
唔識玩呢啲用腦game

你鐘意作弊的
躝未

你都係

新人留名
入黎乞句生日快樂

見無人回你咁橙, 生日快樂啦

新飯留名

你呢個要係上面做多幾粒lv3連好晒加埋條尾先會夠30粒 我都卡咗幾次

我好愛你呀長濱ねる小姐

我好愛你呀今泉佑唯小姐

關你咩事呀

Thx 巴打 今日終於過哂
第7，8話都96%，覺得自已蠢過baby kingdom 啲老母

準備睇唔識寫

佢地寫罰球個位？

想食左佢

Impossible

關你撚事咩
躝啦屌你老母

對新人咁唔友好既......

請問你幾時落地獄

你兩個本為同根生 又相煎可太急呢

想問下如果想儲寫真應該一張覺醒キラ一樣トキ然後先再合埋突破

佢好似唔可以合埋一齊？

Yes
你用キラメキ食トキメキ會淨係得キラメキ啫
要儲寫真就要分開兩張

垃圾驚
Thx 各位巴打
不過我無本命運 到依家都係得3張かとし

課咗都唔中手つな張茜茜啊

浴衣茜牙

米谷靚左

不嬲唔差

啱啊

=.=

Yes 綠團初心

想屌

禾葵屌打all

你盲撚

咩料，點解葵好樣左咁多 美波臉型就仍舊.......

both shit

欅坂46渡辺梨加、“史上最速”初の単独表紙に抜擢 特集多数の“ぺーちゃん祭り”＜コメント到着＞

PE叻女呀 好感動呀

【次号予告】
速報です! MONOQLO1月号のグラビアに #欅坂46 の #小林由依 さんと #土生瑞穂 さんが登場♪ お二人の「2017年私が選ぶヒットアイテム🎖️」を教えてもらっちゃいました♥️
11/17（金）発売です! Amazon予約はこちらから→
#MONOQLO

生日快樂

🎉小池美波生日快樂🎉

\_/

美波生日快樂

出左中字了

關唔關你事

呢張真係影得好靚

LM

痴線

好等錢洗

呢樣唔啱

咩黎 鬧鐘

Yes

梨加今日好乖呀

【Twitter企画】今月号に登場いただいている、欅坂46 菅井友香さんのサイン入りチェキをプレゼント！FINEBOYSのアカウントをフォローし、このツイートをリツイートしてください！ 当選した1名にDMさせていただきます。締め切りは11月20日の正午。※チェキは選べません

【Twitter企画】今月号に登場いただいている、欅坂46 小林由依さんのサイン入りチェキをプレゼント！FINEBOYSのアカウントをフォローし、このツイートをリツイートしてください！ 当選した1名にDMさせていただきます。締め切りは11月20日の正午。※チェキは選べません

pe

sm已經過咗8千萬view

個頭

核突波

你最

牙茜寶寶好可愛

QQ

正

Wink~

不了

🎉佐藤詩織生日快樂🎉

欅坂46渡辺梨加：写真集の水着カットが解禁 白ビキニに

HO QQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQQ啊‼

おめでとうございます🎉 #佐藤詩織生誕祭 #欅坂46 #KEYABINGO

紅撲撲

ゆっかねん

おめでとう

欅坂渡辺梨加Ｒａｙ専属モデルに、憧れ白石麻衣と

!!発表!! 次のRay1月号より、欅坂46の渡辺梨加ちゃんがRay専属モデルに。来週発売に先駆けて、本日フライング解禁！ 詳しい内容は、11/22(水)発売の1月号をCHECK♥

人呢

遅くなってしまいましたが、佐藤詩織さん、21歳の誕生日おめでとうございます!! 近々、アップトゥボーイにも登場予定。お楽しみに!! #佐藤詩織 #佐藤詩織生誕祭 #佐藤詩織誕生祭 #欅坂46

終於有blog喇
一生只愛守屋茜

cls三張5星
都無抽唔到かとし

抽到茜茜公平咩

傳說話真愛就會抽到

係糞營運格硬拆散我同かとし

【特典映像チョイ見せ🎥】第1弾！!
11/29（水）発売「#残酷な観客達」Blu-ray&DVDの特典映像をチョイ見せ！
第1弾は平手×長濱がプールで…！？発売日まで全部で4種類、ちょっとずつ見せちゃいます！お楽しみに😆
#欅坂46 #けやき坂46

搵極都搵唔到第三張

佢個嘢壞咗

茜茜嗰張應該係五星先啱

白色打底

應該面同入面都係一set 宜家好似幾常見

有無例子

【欅坂46】あかねんが乃木坂46の東京ドーム公演を語る！本日11/17より全国で順次発売『AKB48グループ新聞』11月号に「欅坂守屋が見たドーム公演」掲載

發生咩事

【欅坂46】平手友梨奈のカードについにボイスがついた結果ｗｗｗｗ、これいつ録ったやつなんだろう…

其實有冇人有睇remind
b站啲熟肉好似俾人清晒

sorry

好靚

抱歉

正wo
其他人都幾正

禾綾巴

有會然平手既摯愛

夢夢

找咗數未

小栗有以

你咪當睇老井lor

你真係好撚嘔心

唔找了 唔去了

我地井b正好撚多will

男人老狗

夢莉rip

她是不是病了

是 抱歉

世界にはあかねんしかいない

本日11月17日(金)発売の「AKB新聞」11月号に守屋茜が登場📰
ぜひチェックしてみてください💫
#欅坂46
#AKB新聞

「HaaaaaN Sirius」菅井友香（side R）表紙。HUSTLE PRESS WEB SHOP のみで予約販売中。在庫がなくなり次第、終了となります。増刷はありませんのでお気をつけください。
#HaaaaaN #欅坂46 #菅井友香

B。
#HaaaaaN #欅坂46 #菅井友香

jed thx

躝啦屌你老母

二十歳お誕生日おめでとう

小林由依＆守屋茜生誕祭レポ。織田奈那乱入でゆいぽん撮影しまくる生ぽんかんさつｗ あかねんは可愛い花冠【5th個別握手会＠パシフィコ横浜11/19】

本日11月19日（日）。「饒舌な眼差し」 発売まで… ●渡辺梨加写真集
#12月5日 #ほぼファーストカット #アテネの街にとまどうべりかさん #地図と掲示板みているけど #ギリシャ語が分からない #そんな表情 #思い出と共に #カウントダウン #欅坂46 #渡辺梨加 #1st写真集

有無巴打知東京邊到會多欅坂嘢賣
聖誕去東京想買下嘢

push

會場最多
老秋果D TRIO呀果d生寫鋪都有d既 好似係

頭毛長左

新一日祝欅奇蹟呢啲垃圾驚快啲執笠

今年はあかねんも参加して「東京de宮城旅」が放送されそう？ 石森虹花と守屋茜がナイツと渋谷でロケをしていた模様【欅坂46】

My mushroom boy

一生只愛你一人

再一次生日快樂🎉

咁凍重食雪米糍

sor

Q

【特典映像チョイ見せ🎥】第2弾
第2弾は休憩時間にみんなで全力落書き！この落書きのつづきは11/29（水）発売「#残酷な観客達」Blu-ray&DVD BOXの特典映像を見てくださいネ☺️特典映像はなんと約3時間のボリュームです✨
#欅坂46
#けやき坂46

【欅坂46】11月29日Blu-ray&DVD-BOX「残酷な観客達」メイキング映像ちょっとだけ見せちゃいます！第二弾！！ 休憩時間にみんなで全力落書き！絵心NO.１は誰に？？

発売中の「blt graph.」vol.25に小林由依の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています🍃
ぜひチェックしてみてください🌟
#欅坂46
#bltgraph

為食貓

#376 AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46SP 放送内容★織田奈那★菅井友香★長濱ねる★守屋茜★渡邉理佐★

欅坂46渡辺梨加、食べる姿が悶絶級の可愛さ “ぺーちゃん”に新たな展開も

左神

不會

お待たせしました⁉「欅坂46～Beside you～」事前登録おまけ動画の第2弾を公開です▶ 今回は尾関梨香さん、土生瑞穂さん、渡辺梨加さんの早口言葉チャレンジ⭐失敗していてもそのままアプリに収録予定です！ #欅坂46 #欅坂bsd

Q到

🎉志田愛佳生日快樂🎉

君はクラスで三番目に可愛い

志田愛佳生日快樂
6張三星愛佳

平手「…あ、もしもーし？」
長濱「もしもし～？」
平手「えぇ～!?(笑)」
長濱「なに～？」
平手「…いま、ラジオなう」
長濱「え？本番中？」
平手「うん」
長濱「やめてよ～!!!!!!!!」
平手「マジ卍～!!!!!!(笑)」
長濱「ちょっと～!!!(笑)待って、いつの間にそんな高校生っぽくなったの？」
平手「いや高校生ですけど私！」
長濱「あ、そっかそっか！(笑)」
平手「そっかじゃない!!(笑)リアルに高1ですけど！」
長濱「え、卍にハマってるの？」
平手「いや、違うんだよ。なんか………卍ってどういう意味なんだろうって思って」
長濱「確かに(笑)」
平手「そう今、何人かのメンバーに突然『マジ卍』って送ったらねるが一番最初に返ってきたの」
長濱「唐突にさ、てちから卍とかくるから、え？ってなって。乗っ取られてるのかと思った(笑)」
平手「(笑)」
長濱「ビックリしたよ！」
平手「え、今なに中？」
長濱「おうちだよ、全然」
平手「何してたの？」
長濱「テレビ見てた」
平手「あ～……普通～(笑)」
長濱「めっちゃ普通～(笑)っていうか卍の意味はわかったの？」
平手「え？意味知ってんの？っていうかあるの？」
長濱「意味わかんないわ。なんだろうね？」
平手「やっぱないよね、意味」
長濱「ないんじゃないかな。高校生がよく使うんだよね。おばちゃんだからわかんない...」
平手「オバドルね(笑)」
長濱「オバドルだから(笑)」
平手「そうね…じゃあね～」
長濱「いやいや唐突！ばいばいが(笑)」
平手「(笑)じゃあまたね～(笑)」
長濱「はいよ～頑張って～」
平手「また明日～ばいば～い」
長濱「ばいば～い」

菅井「（ガサゴソガサゴソ…）もしもし？」
平手「もしもーし！」
菅井「え？どうしたの？」
平手「(笑)」
菅井「何？どうしたの!?」
平手「(爆笑)」
菅井「え!? 何？何？」
平手「ゆっかー……」
菅井「え、うん。何どうしたの？」
平手「いまラジオ中なんだ」
菅井「え!? なんだ～(笑)」
平手「SCHOOL OF LOCK!で～す！」
菅井「なんだ～いきなりマジ卍とかきたからさ～！ビックリしちゃったなんか～(笑)」
平手「でも結構ノリノリで返してきたじゃん(笑)」
菅井「え、うん……ビックリしたからさぁ……でもマジ卍の意味がわからなくて検索してたの」
平手「えぇ～(笑)」
菅井「そう(笑)使い方、検索みたいな」
平手「使い方(笑)で、わかった？」
菅井「え～いまいちよくわかんないから～とりあえず卍って言葉使っとこうと思って(笑)」
平手「(笑)」
菅井「ビックリした～なんだ～(笑)」
平手「今なにしてるの？」
菅井「おうちいるよ。卒業論文をね」
平手「へぇ～」
菅井「大学を卒業するためのやつ……進めてたの」
平手「すご～い。ちゃんとしてる～」
菅井「全然(笑)ちゃんとしてたらもう終わってなきゃいけない時期だからね(笑)」
平手「そうなんだ(笑)」
菅井「そうなのよ～。でもビックリした～」
平手「頑張ってね」
菅井「うん、ありがとう。眠くなりかけてたからめっちゃ目覚めたわ(笑)」
平手「よかった(笑)じゃあ頑張ってね」
菅井「てちも頑張ってね」
平手「はーい！マジ卍～!!!!」
菅井「マジ卍～!!!!!………初めて使った(笑)」
平手「(笑)ばいば～い！」
菅井「ばいば～い！頑張ってね～！」
平手「はーい！」

好QQQQQQQ牙😭😭😭

/t

唔睇上面髮線後移，淨睇樣，笑起上黎原來有d似nanase

盲撚完未？

睇竹水睇黎又轉推茜茜

痴線令到公仔甘

とり

想入

Yeah~

【欅坂46】12/23放送『東京de宮城旅2』ロケを目撃されていた、石森虹花と守屋茜が出演決定！これは楽しみだな

此

po

Yeah~

この番組は、去年12月24日に放送された「東京de宮城旅」のパート２です。
出演は前回と同様、ナイツのお２人と、欅坂４６の石森虹花さん。
今回はこの３人に加えて、欅坂４６の守屋茜さんも出演します。
さらにパワーアップした「東京de宮城旅」にご期待ください！

#ナイツ #石森虹花 #守屋茜 #欅坂46

【欅坂46】ねるちゃん表紙！11/30発売『月刊エンタメ』は欅坂46総力特集！フットサルマネージャー 長濱ねる登場。守屋茜の20歳記念グラビアも！インタビュー記事にはほとけーず、尾関梨香×織田奈那、小林由依

今、小さな夢があります*(ˊᵕˋ)* ੈ✩‧₊˚

今泉佑唯、お家を建てたい!!!
お家を買いたい!!
小さなというか、、
だいぶ大きな夢ですね。笑

当然無理でした☆٩(｡•ω<｡)و
なので自分でなんとかします。笑
3年以内に叶えたい夢です✧*。
頑張るぞい!!

我愛你

人地既野關你撚事

個仔禾的

一個19歲同你講三年後要買到屋...人生...香港...

傻婆

又輸咗

大喊包

一生一世我愛你

騙圖高手尾関梨香

所以咪唔係「一生只愛守屋茜」囉

好性感😳😳😳😳😳

😒

禾吊死佢

躝啦吊你魯帽

禾吊死浜辺美波

哦呢囉唷咩

禾泉泉

禾打禾香

香B

關唔關

關少少

Thx阿守

香寶生日快樂

跟著交畀貨貨了

我1001

1001